Aplikacja androidowa decisr. Jest to w zasadzie typowa androidowa aplikacja, różni się od innych tym że do zarządzania użytkownikami (logowanie, rejestrowanie itp.) oraz storagem został użyty Googlowy projekt Firebase. Doradzam zapoznanie się najpierw z dokumentacją tego projektu, przed rozpoczęciem prac nad projektem.